是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

你隻羊公仔要食草？

屌你老母

想食羊咩bb親手整既野食

我係羊 要食草

真係草泥馬 咩咩咩

日撚日食草

好撚肚餓呀屌你

講堅減肥唔可以冇少少飯

WHY

新陳代謝要能量
代謝唔好會水腫，會漲同好多問題

羊媽媽d飯呢